做人真係好悶

事事不順，捱完又捱，無限被折磨。

睇下書 會帶你去另一個世界

如果有輪迴，我前世一定造孽好深。

同感 好多野同自己期望差勁遠

無乜野係好順利 好多野都係差小小

連散個步都有幾棵塌咗嘅樹擋住

我已經廿年冇喊過，但真係好攰，精神好疲憊，忍唔住要喊。

你呢啲叫攰唔係悶